暴聯廢撚到連不知名球隊都輸

梁凱晴

哈薩克都贏你梁凱晴

好人好者捧曼聯

笑死

可能佢見我話利狗陷害香港，所以捧曼聯

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈超

我係因為凱晴先捧暴聯

原來阿斯拿旦之前4場輸晒

你唔驚比我牙妹打？蘿蔔頭

1918歲 可以有幾勁

我打到你牙妹變左弱智

香港人1819歲扔緊汽油彈
英國佬仲喺歐霸輸晒波咋

小心我篤灰

打埋你

夠分啦。輸都唔緊要

傻閪曼聯你都買真係傻撚左
上季嘅表現令我以後都唔會再曼聯
對降班球隊都贏唔到

凱晴雞抵啦

有連美斯做隊長都輸？

Astana都唔識 第一日睇波?

若要生活好 勿買49000

阿斯塔納魔鬼主場地上最強巴塞都贏唔到啦，曼聯輸一球算收貨

捧得19000唔荒好人

阿斯坦拿都唔識

迷獌